====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En ce qui concerne les tâches du Préfet de région il sera tout de suite préfet de région ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

